終於破左青頭 做愛做到二零一七

大家可唔可以真係恭喜我

雖然只係同隻左手

我真係恭喜你呀

西....西左手

正皮係我比既...青頭哥！

做得好

又唔約

唯有打飛機

約咩

打到十二點 你估我射到幾多次？

約我互打倒數

now 倒數4粒半

個入醫院個個都打到廿次啦 一套A片都成個鐘 食埋飯開始 想睇我直播